[必賺][馬會開錯盤]提提大家 有綠人話過決賽係唔會和波

大家可以訓身法國/克羅地亞贏，必賺的

On99

Ching sick ball all ined

1834633

ching信我一定有回報

已經買左
完場之後日日攬女食和牛

ching唔係絲打咩？

我身為絲打 但鍾意女人多過男人
女人既身體好玩好多

泥

有毒人

馬會又蝕住做

hi bb

克羅地亞還我90分鐘淘汰賽

有6人出名燈

有綠人還我90分鐘決賽

今晚和硬啦

我就買和

今次fat fat啦, 你地盡情登啦！

小妹吾燈

一早講咗